OT到凌晨3點與男同事住酒店 女網民事後指「硬係有啲唔自在」

一男一女到底應否同住在一間酒店房內？早前一名網民表示因工作到凌晨，與一名男同事在酒店房內過了一晚，雖然沒有發生任何事，但事後有些不自在，引起網民熱議。

該名網民於香港討論區上以「OT太夜男同事話不如瞓一晚酒店，我應承咗」為題出帖，她指自己早前「因為趕Project做到太夜，成凌晨3點先收工」，而她及另一位男同事都住得較遠，男同事於是提出在附近住一晚酒店，「反正夾返每人都係百幾蚊，仲可以瞓耐啲」。

而網民指當時大概因為太累而答應了，更買了小食上酒店食，她又指酒店房內有兩張單人床，兩人全晚亦無發生任何事，不過她於事後覺得「有啲唔自在」。

帖子引起網民熱議，有人認為樓主不守婦道，「好彩你唔係我條女」、「水性楊花女人」。

亦有人認為「無男友，無老公，無歪念，無問題」，但亦有人表示「畀我會一人一間房，慳嗰少少錢。」

係咪上到房條仔都唔屌佢覺得唔自在啊？

無屌到所以唔自在
平時晚晚都屌

有咩咁不守婦道

有無保守到咁

條女諗住上得酒店都諗住俾佢上，點解條仔太正人君子乜都無做

屌!屌你又屌,唔屌又屌!根本為屌而屌!屌!

SSNI-529

美人上司と童貞部下が出張先の相部屋ホテルで…いたずら誘惑を真に受けた部下が10発射精の絶倫性交 天使もえ

就算有性行為都好普遍者

咩年代呀

兒登：臭雞

你的樣子如何

女權主義者出聲未？乜撚野叫不守婦道，咩年代？

男同男一間房無問題
咁男女一間房又有乜問題？
又話性別平等？

咁只係證明咗條女真係不可食用得好緊要

唔比係鋼鐵直男 憑實力單身

唔俾真係眼訓

睇樣既姐

攰到仆街個陣係唔會想扑野

個樣正嘅，幾攰都砌啦

有得比你屌，你屌唔屌

訓醒先屌

NTR系列

啱啊,人人皆屬所有人！

E套真係好j到爆

ot完幾個鍾 真係未必

屌下女同事好正常
不過唔會ot咁夜先屌囉
第二日唔駛返工咩
梗係happy friday之後再屌啦

等緊條女比signal

跟av劇情一樣

有咩問題

香討多On 9同藍絲嘛

av劇情

證明條仔真係好攰 上到去真係瞓覺

臭雞冇俾人屌所以唔自在？

3點喎 比我涼都唔沖直接訓

應該係
直男

OT到三點聽朝要開工 仲屌乜春 扯左都冇力郁

佢依句有d唔自在多多少少imply緊個男人好想搞佢，但無發生，個男人無提出要分房有錯咁

做男人真係罪黎

一定係BIG 4

啱
鋼鐵直男 好多都好撚型
真漢子

定男同事半夜等你瞓咗就插咗你幾嘢

pred 293

seed呢屌你

兩個男人有咩所謂

女同事：酒店都陪你上埋 你乜都唔做淨係瞓？

啲女人真係麻閪煩

屌佢就禽獸，唔屌佢就禽獸都不如

ot到咁夜直接瞓啦梗係除非條女真係女神級

咩都無發生，太失望了

凌晨3點
訓教好過啦

flirt兩下都有得屌啦 個男同事肯撚定係gay

我又試過 攰到一入房都訓撚著左啦真係屌都廢事

「男女授受不親」「我以後點見人」系列。

可能條女個樣好安全

佢最大問題唔係上唔上房
係上撚完又係到呻唔舒服
咁你一開始咪應承人啦

條女擺明想扑嘢啦
事後又扮撚晒野

返咩工ot攰到寧願唔返屋企要去酒店

OT到3點 累到都唔想扑野啦

小食再加少少酒

屌你 住新界既 有時凌晨真係無車

唔自在事前就唔自在㗎啦，事後先至嚟唔自在jm9

我都係新界 試過cwb ot到5,6點咪又係的士/uber返去 純粹好奇開得房唔屌西咁點解唔返屋企訓咁搞笑

OT到3點仲想人地
唔洗抖呀

掂佢又話強姦
唔店啦又唔自在

Po晒出嚟都唔識自己搵而家啲人懶撚到閪

Av劇情係公司畢直唔夠

個女既等左成晚

男既ot太攰，無力扯。

或者男既唔記得係公司print自願性交同意書

咁你一返到屋企就即刻出返去逼地鐵返工？

水你老母咩
如果係office 得返兩個人做野
咪又係孤男寡女共處一室
上到酒店都係多兩張床姐
根本上無分別

Lm

ot到咁第2朝仲要準時返工既話 呢啲工比狗做？

唔講以為係外國住
香港地有幾大啊 有紅van咪uber/的士/van駁紅van
冇紅van 咪uber/的士/van 屋企樓下
夜晚飛住去要幾耐時間？

心諗： 都比晒牌你上 咁都唔上我？

ot到3點 有色心都冇力啦香港人連約個炮都冇力幾撚慘

i think so 可食用女 唔會咁結果
一係屌左
一係番左屋企

仲以為篇文本身連登post嚟。

又要慳又要貞節牌坊，你玩哂啦

有咩要工作到3點上酒店?

靚女邊會需要OT到凌晨

都唔係既. 斷估唔會唔沖涼掛, 共用一個浴室已經親密好多啦.

工程

av題材

係咪又係晴報？
直接公司訓咪得， 去酒店不如返屋企

真係Cls

呢到食呢到屙
手尾長

岩李榮浩老師都係咁啦

3 4點上到酒店 搞埋野都夠鐘第日返工

隨時死

男都未話唔自在啦屌你老母

因為差一Q。。。

佢想貶低個女人，但其實貶低咗男人，講到個個禽獸咁

慳百零蚊 萬一比人姦左點算

條仔成晚訓教都唔屌自己
覺得唔自在

條仔可能真係一心想訓教
冇諗過屌

真係會訓醒先屌
攰到仆街黎屌 會冇癮

真
聽朝起身先沖涼走
橫掂張床唔係自己

上網打個番號都有啦

唔係間間公司有車錢claim架
有時近近地租間房住仲抵屌過你坐咁多程車
所以日本網巴好多人唔係租黎打機 係訓覺

出公司錢點解要同一間房

番到屋企搞埋其他野分分鐘5點
但直接上酒店 5點已經熟睡中

此po已完

可食用一定屌左第二日SL
訓覺應該個樣

蕭老師都屌唔少後生妹啦屌你老母

條女無得食仔唔自在

個問題唔係性別，係同事。做乜鳩同同事同房？？？放左工都對住同事，on9架？

都俾幾百點解唔住酒店

咪就係打飛機都冇mood啦

小島南加葵司仲正

條仔試探下佢啫
今次唔屌 以為佢好君子
咁下次再約到 先再出手

Big 4 audit peak season 掛

有張床又唔使執手尾
梗係酒店啦

有無諗過人地真係想訓覺

一陣人地屈你錢
唔係就告你老強 咁就仆街

禽獸不如

咁不如直接留係公司瞓

真係架, 好似擺條魚係貓, 睇佢食唔食

凌晨三點呀大佬訓多兩粒鐘好過

係囉，逆向歧視呀？
同性戀就得，異性戀就有問題

我都係咁諗
條女唔憤氣

「事後...」
你老闆 就連真係無事發生 無穿無爛 都可以吹到 這杯水要強姦我

女權第一規條: 有鳩/生理男性生物 必然都係潛在強姦犯 只係未到細佬控制大佬 或者佢意識已經模擬左

N年前有套港產片 《電影鴨》有句對白: 我已經用眼神強姦左你一次，
我岩岩又用眼神再強姦你一次 唔知D女細個係咪有睇

似乎佢地真係將呢個笑話「試當真」

可能根本未結婚

話咁都唔上嘅
係咪未試過ot到咁晏做到咁攰

條女on9就一定係架啦
仲咁有心諗呢樣睇黎真係攰唔曬
同埋
條女應該都真係心邪

好出奇點解咁多人覺得有問題
Ot到咁夜又住得遠
想瞓好少少都唔得咩
根本咩人就諗咩嘢

冇
不過唔係想食
都會避忌下

係咪無屌到 好唔自在

OT到凌晨3點仲要第二朝起身返工 自問真係冇心情精力屌西

Audit狗

傳統要做足

咁一齊訓冇得扑嘢，係唔自在架啦

俾你有得屌, 唔瞓都屌左先啦

天使萌真係正到核爆

食埋野都唔知有無沖涼
7點幾8點又要起身
扑條毛

你虧就唔好拎出黎講

條仔幾無禮貌
咁都唔食好傷人自尊

竟然冇事發生

更買了小食上酒店食

真係攰嘅就即刻瞓咗啦

你出嚟做嘢未？

純粹想分擔酒店錢

我audit狗，日日ot

好多大家睇落有前途嘅工都係咁嫁啦
工程 banker 律師 會計 精算

其實香港咁細
通宵未搭的士
又唔係貴

你話冇嘢我一定唔信
Av情節

沒有發生任何事，但事後有些不自在

因為無屌到先唔自在

試吓個樓主係連登開post ,又咪一樣

香港人就係咁on9

AV情節

未必關個樣事，你試下OT 到凌晨三點，就算女神級既，都想瞓覺啦。除非係青頭仔，前世未屌過西。

陣間metoo咪pk

真

相部屋

有歪念又點？

btw如果真係攰到癲應該係會柒訓

他們想強姦我. jpg

條女有幾柒
條仔先忍得住手

有人話香港係東亞嚟講最保守，其實又幾啱

完全係av情節

有冇咁飢渴
OT 到凌晨三點第二日仲要返工
老閪都訓左先

鋼鐵直男係咁用嘅咩？鋼鐵直男明明指個人一定唔會攪gay

人哋做啲乜嘢關你撚事咩，使唔使學印度咁要有道德警察

凌晨3點先收工仲要第二日9點就要返公司
老撚都訓左先啦屌

好地地，好難想像到一男一女嘅同事，喺酒店房就會扑嘢

NTR

OT太攰姐

點解唔開2間房?
唔好講笑啦呢D問題

女權人士角度
男方應該入到房發現自己唔尊重女性
所以分一半錢之餘自己再開間房瞓

就黎一個阿婆係條街比阿叔撞親都要搵女權撚出聲 忙到

禾刀系上糸罔目弟

沖完涼都係著返嗰套底衫褲，
瞓醒就繼續返工，唔撚係呀

你應該冇試過咩叫攰到閪都唔認得

OT到好夜，option有3:

1. 直接call的返屋企
2. 係公司訓
3. 去附近酒店沖下涼訓一陣

3呢個選項又涉及

1. 開2間房分開訓
2. 開1間房

2呢個選項又涉及

1. 2張床各自訓
2. 男既冲完涼走先去公司訓
3. 女既冲完涼走先去公司訓

睇完以上係咪好困擾？ OT到3點仲諗到以上咁多野？

大家儍撚咗，梗係快快趣趣冲完涼插2野射完各自訓啦，仲諗乜春。

條女以為係直男
實情條仔心諗你的樣子如何

中文真係博大精深

Link?

不守婦道
好彩唔係我條女

唔自在：因為狗也不屌

晴報又可以有新聞了

笑撚死
佢不如直接改名做老師

單身女咁諗無問題

[quote
...............

該名網民於香港討論區上以「OT太夜男同事話不如瞓一晚酒店，我應承咗」為題出帖，她指自己早前「因為趕Project做到太夜，成凌晨3點先收工」，而她及另一位男同事都住得較遠，男同事於是提出在附近住一晚酒店，「反正夾返每人都係百幾蚊，仲可以瞓耐啲」。
....................[/quote]

完

其實睇返日韓女性地位低唔覺唔覺比人食左唔在講
支那就全部都係雞
台灣就......仲諗喎！屌，新北又一分喇！
印度就強姦大國
泰國雞竇人妖盛行
越南一向輸出新娘
歐美就一直都好開放既
真係可以夠敢講，全世界最保守既地方一定香港！

4重加密啦

睇到標題都估到，大家仲熱烈討論

冇呢件事都只係自己心知
有呢件事就變成冇得唔面對嘅現實

好快條女為左証明自己仲有市場，會屈條仔性騷擾佢

呢個真

呢度應該好多人真係fg50k，仲要唔駛ot果隻
Ot到凌晨有時攰到連涼都唔想沖就瞓，邊有力屌閪？

如果係我 我都會問一齊訓
因為我窮同攰
太攰真係唔會想扑

根本係咩人諗咩嘢

另外呢度成班女權係咁維護條女，真係笑到我仆街

無事發生＝自己無魅力
好唔自在！

我都試過，不過係成班同事食飯，我同佢都飲醉酒，比同事玩野拖去酒店開一間房，拋我地落同一張床添，但我同佢都斷左片，應該無事發生

後生可能仲得而家我都真係會選擇直接訓啦。 除非條女索到唔屌唔得

...
OT 到3點，仲邊有精神氣力扑嘢呀 .... 唔好玩啦

可能OT到三點已經筋疲力盡

橋就我哋度，糧就佢袋

三點扑完沖完涼輪流瞓得都五點 七八點又要起身不了

香討呀嘛
好多都係出街孭住不織布袋，用緊小米/華為機放到啲字勁大用嚟睇支那言情小說嘅嗰堆四眼豬西

認真。寧願訓教

上到房個男先醒起未買套，冇理由又落返去買，一來一回都嘥左時間

如果每人都只係百幾蚊，點解唔開多間房？你唔好話我聽而家正常仲有酒店full book下話

我完全諗到個質素同我女朋友個fd一鳩樣，但係佢居然有台灣仔接手，台灣仔果然係食開屎的

垃圾到
點會除左對黑絲屌
即刻無晒feel

條仔樣衰咪話唔自在囉

如果住屯元天返港島
你一係拎200幾出來飛的、一係去搵通宵車，朝早6點返到屋企沖個涼再出門口返工

是但有個好豬

做野chur 到3 am, 都真係幾大壓力，第朝仲要返工8 點起身真係訓覺好過啦

你噏乜春啊？屌你老母呢啲廣東話黎架咩？

試過前戲訓著除非好撚靚明星咁囉 眼訓都打醒自己 普普通通有咩特別正

3點扑完都夠鐘返工

google 補完

“运休雨宿りNTR 憧れの女上司と朝までヤリまくった台风の夜”

終電系列

Auidt 狗 出國 咪

你男/女朋友周圍同人性行為都好普遍

又係呢啲傻鳩記者作野放上網屌你老味香港call車會有幾貴你話住離島就姐

可能條仔係hehe

其實一男一女開得房好難唔扑
但如果兩個本身無乜flirty嘢又真係好難開口扑

如果男未婚女未嫁
搞埋野又so what?

條女嘅樣救咗佢個處

上你條女

狗公人女友 / 比帽人戴我覺得比人鬧下好合理，影響到其他人實抵屌

但你之前係講到單身男女約炮都要屌喎，呢d真係個人選擇黎，你咁都要干涉既話同道德警察有咩分別

btw你甩左p啦喎，要唔要考慮下改名

香港地，俾得錢租酒店瞓點解唔搭的士/uber？用check in得來嘅時間應該夠時間返到屋企啦下話？

我諗樓主你唔過25歲

去到某d年紀，番工番到凌晨3點，唔好話屌西咁大體力活動，連刷牙沖涼動力都無。

同一間房啫
又唔係同一張床

比我寧願近近地住平酒店 又快有涼沖 仲可以訓多陣
好過仲要un番去 聽朝又要較閙鐘

OT到5,6點仲咁遠水路返屋企換完件衫, 洗個面就要仆返公司
真係唔知講乜好

就好似去旅行, 去到景點行到累, 就坐車返酒店坐下, 之後又坐車返去景點...

點都唔夠去附近瞓快

你飛的番去沖埋涼 執埋野都要成個半鐘 出去又一個鐘 不如租酒店仲方便

女人係咁全世界都逼害緊佢咁

搭的士返屋企囉

所以我都回應我樓上果位
返得屋企又要再出門口
同埋搭車就算幾舒服都會攰

可能係gay lo

好撚似龔嘉欣

如果兩個都單身就冇咩問題啦咪又係兩張床瞓下教姐

應該好多人25歲已經係咁

如果香港南番新界北 就無嘢講
如果同地域 60分鐘一定到

夠你開間酒店瞓咁耐

條女食唔到條仔 然後仲要比人笑 所以先咁講ar ?

3點應該唔止幾個鐘

求番號

咁兩條友 call車又係幾舊水

開房都係幾舊 仲有得訓耐d

你條女嘅話我唔介意

已經幻想到條女成晚個腦都諗緊一陣會點 如果佢搞我點算 之後條仔一早訓撚左 條女谷住谷住個樣